唔好再俾啲散水撚影響到你地

你老母送咩撚野頭, 一出poly就全撚部俾人圍捕, 到左今時今日點都頂撚硬上, 遂個遂個走只會俾班狗有機可成, 要開花就今晚, 出師有名, 名正言順

諗下有幾多手足被自殺, 幾多女義士被強姦

你老母個臭閪, 5 個月黎成千幾條屍呀！

咁撚多人死唔見班警狗死?! 要革命, 就要反抗, 要反抗就要團結, poly人話唔走我地冇一個可以走, 要死一齊死, 要走就一齊走!

最幣係死唔去

班狗又係到玩消耗戰, 我地要人, 要包鳩佢地, 佢地最盡都係得3萬狗, 個3萬狗都會攰, 理論上如果我地夠人出, 人力就可以keep 住有, 有人就冇野冇可能, 要出黎呀屌！

上次CU守到已經係奇蹟, 諗下如果唔be water, 唔解散, 今日poly3個鍾內必定死。

要water 就下午走左啦

12點打到依家

仲想點

推
一走就送頭